唔知香港既大學會唔會有校園槍擊案

已經有啦

大學入面喎

已經越過界啦 二號橋個邊